港共點知你有bno？上連登開post，大把連登仔叻唔切熱烈提供意見

戇撚鳩鳩咁

點樣瞞天過海？
多謝連登仔提供意見

蠢撚到咁笑撚死我了

一日到黑話走走走
講到末日都唔會走

哦

港美脫勾吹咗咁耐脫到未